Fujifilm xe3想轉會sony a6100

想要部可反mon 又細部既樣
用佢kit 鏡夠唔夠洗?

反MON???你認真?

睇過都上下反都得呀
有問題?

xs10啦轉會又要買過啲鏡

呢樣真呀
可以剩body就得
但fujifilm 新機怕好貴下
如成萬蚊部 我真係唔敢買

變身

聽講七千幾，等佢出左先

或者xt200都唔錯

二手xt3都係六千幾 抵玩喎

轉妳個閪咩
買xs 10喇屌妳閪